預計香港會步入類似台灣白色恐怖時期

無可否認momentum 己經跌左， 有d 人己經麻目，台灣白色恐怖42年，香港俾盡你玩都係27年，共匪覺得最worst 都係俾盡你玩27年，加上社會有藍絲狗，有大陸新血， 好快就收皮。。所以而家玩拖字訣

正所謂你急佢唔急。

大家要諗諗計

長期抗爭黎27就27年

唔好成日諗有即食方法

有時間就出

但都要活好自己日常

推
光州都唔係8年日日上街